點解仲未有人發明1:1仿真港女公仔

如果有會瘋狂買靚衫俾佢著

買條靚底褲比佢

晚晚同佢梳頭

日本有啦
仲探測到你情緒 安慰你
一開售賣曬

我要港女樣

買啲mary 公仔囉

仿真 港女啊

摸洗衫板咪夠

港女個樣好正